\documentclass[12pt,norsk]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[norsk]{babel}
\usepackage{lmodern}
\renewcommand{\thesubsection}{\thesection \alph{subsection}}

\begin{document}

\title{SPF-møtereferat}
\author{Alexander Fleischer}
\maketitle



\section{Godkjenning av innkalling og dagsorden}
Godkjenner innkalling, og godkjenner dagsorden med to saker til eventuelt.

\section{Godkjenning av forrige referat (SiO)}
Godkjenner SiO-referatet.

\section{Orienteringer}
\textit{Aleksi:} 
Passordreset på nettsiden er på vei, det kommer personlige brukere snart.\\

\noindent \textit{Christiane:} Vi fikk brev fra skatteetaten, purring på A-melding.
Slipper å levere den.
Vi fikk purring fra posten, men slipper å betale den.
Prøvde å utbetale lønn etter påske. Det gikk ikke.\\

\noindent \textit{Alexander} 

\section{Ekstra utbetalinger (2013, 2014)}
Christiane fikk oversikt fra Uglebo, SvFF, RF.
Aleksi må spore ned CYB-ere som ikke har fått lønn tidligere.
RF-regi og KU har heller ikke levert inn oversikt.
MF er utenfor.\\

\noindent Vi skal ha lønnskjøring for perioden som ble lukket 15. mars.
Vi betaler ut lønn til de som ikke fikk lønn i 2013, 2014,
og så lukker vi perioden.

\section{Sporingsrapport}
Hva er en sporingsrapport? Vi (de økonomiansvarlige) må finne ut om
foreningene (ikke) har betalt alle fakturaene de har fått fra SPF.\\

\noindent Det vil si å sammenligne betalinger fra foreningen med fakturaer fra SPF,
tilbake til 2008.\\

\noindent Uglebo har gjort det i dag, og det er litt penger som ikke har blitt betalt,
som betales etter hvert.\\

\noindent Christiane fant også at det ble gitt et kriselån til SPF i 2012,
som de økonomiansvarlige sikkert også kommer til å finne i regnskapet.

\section{Sosiale utgifter}
Christiane vil sende en e-post til økonomiansvarlige og be dem sette av penger
til DNS-gallabillett til SPF-representantene, 
siden det ikke er penger i budsjettet vårt til sosiale utgifter.\\

\noindent Selv om det ikke er penger i budsjettet i år, 
så setter vi av penger til neste års styre.

\section{Eventuelt}
\subsection{Sende personnummer på e-post}
\textit{Noen} har klaget på at vi ber om personnummer på e-post.
Hvis de ikke vil sende det på e-post, så må de selv finne en måte å gi det til oss på.\\

\subsection{Bytte passord på Norlønn / individuelle brukere}
Vi må bytte passord på Norlønn, grunnet mistet mobiltelefon. 
Gjør det senere i dag, og gir passordet til de som trenger det på passende måte.\\

\noindent Aleksi ser på muligheten for individuelle brukere for hver forening.

\subsection{Telefonnummerinnsamling}
Her er en liste over SPF-representantenes telefonnumre. Si ifra hvis noe er feil! :)
\begin{itemize}
	\item Alexander Fleischer 482 17 967
	\item Chtistiane Seidl 402 84 320
	\item Aleksi Luukkonen 932 91 313
	\item Silje Jelsness 919 97 297
	\item Emma Lengle 469 09 974
	\item Snorre Marken 959 76 484
	\item Geir Tore Ulvik 988 49 760
\end{itemize}
\section{Obligatorisk kos :)}
Aleksi prøver å fikse ting i Norlønn: <<Faen!>>. Han får Kvikklunsj som trøst.\\

\noindent Norlønn-problemene er nesten løst. Takk, Aleksi!\\

\noindent Silje og Christiane kjører lønn i morgen.

\end{document}