\documentclass{article}[12pt]
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[norsk]{babel}
\usepackage{lmodern}
\renewcommand{\thesubsection}{\thesection \alph{subsection}}

\begin{document}

\title{SPF-møtereferat}
\maketitle

\subsection*{Til stede}
RF, FF, SvFF, Cyb, RF-regi.
Venter på KU og MF.
Ingen fra MF dukket opp.

\section{Godkjenning av innkalling og dagsorden}
Godkjenner innkallingen, med forbehold om riktig dato. 
Sto <<tirsdag 2. februar>>.
Godkjenner dagsorden. Legger til \textit{5a Fast møtetid}.

\section{Godkjenning av referat}
Godkjenner forrige møtereferat.
Godkjenner referatet fra generalforsamlingen.

\section{Lagring av bilagspermer}
Christiane har spurt lederen av FF, og det er greit at vi
lagrer bilagspermer på kontoret deres.
Lager to hyller med SPF-ting. Må fikse permer.
Fint om vi kan finne et fast tidspunkt for å hente ting på kontoret.

Christiane må se e-post fra Norlønn. Den er sendt ut på e-postlisten.
\section{Opplæring}
\subsection{Leder}
Ordner møter. Administrer regnskap. Harhjulpet til med lønnsutbetalinger.
\subsection{Nestleder}
Var støtteperson for leder i møte med SiO  o.l.
\subsection{Sekretær}
Skriver referater og henter posten.
\subsection{Øvrige medlemmer}
Forrige semester: to som betaler ut lønn, to som sender ut fakturaer.
Bruker Conta-faktura. 
Geir og Aleksi tar fakturautsending.
Silje og Emma (MF) tar lønnsutbetaling. 
\textbf{Emma og Snorre må gi personnummer til Christiane}.

Vi har gått over til Norlønn.
Må se over detaljene og bekrefte, samt legge inn
SPFs opplysninger.
Kan eksportere informasjon fra den nye SPF-siden til Norlønn.
Norlønn henter skattekort og beregner skatt.
Må deretter overføre penger gjennom nettbanken manuelt.

Viktig å konfigurere Norlønn riktig. Ikke sett opp fastlønn, feriepenger e.l.
\section{Eventuelt}
\subsection{Fast møtetid}
Innen den 15. hver måned må alt være registrert. Periode lukkes.
Fakturaer sendes ut den 20. hver måned.
Lønn utbetales i slutten av måneden.

Fast møtetid settes til \textit{den første tirsdagen etter den 15.} hver måned.
Samme tidspunkt, samme sted. \textbf{Kl. 16.15 på Uglebo}.
\end{document}
