\documentclass{article}[12pt]
\usepackage[utf8]{inputenc}
\renewcommand{\thesubsection}{\thesection \alph{subsection}}

\begin{document}

\title{Generalforsamling i Studentkjellerenes personalforening -- referat}
\date{}
\maketitle

  \section{Valg av ordstyrer og referent}
    Velger Lars Christian som ordstyrer. Alex som ref.

  \section{Godkjenning av innkallelse}
    Innkalelse er godkjent. Kom tidsnok.

  \section{Godkjenning av dagsorden}
    Dagsorden er godkjent.

  \section{Fremleggelse av økonomi}
    Tapt masse penger i 2014. Selv med kriseinnbetaling
    har vi gått nesten 16 000 i underskudd.
    Har sagt opp Nitschke (regnskapsfører).
    Gjør jobben selv for å spare penger.
    Det skal visstnok ikke være så vanskelig.
    $20 \%$ av utgiftene har vært til Nitschke.
    Skal etter hvert prøve å få betalt tilbake lån fra foreningene.
    Eneste inntjening SPF har er SPF-avgiften, som er på 30 %.
    En stor grunn til at vi har gått i så stort underskudd
    er at vi har betalt ut en del penger fra tidligere år
    grunnet det nye skattekortsystemet.

  \section{Hvordan har arbeidet vært i SPF det siste semesteret?}
    Har betalt ut lønn. Har fått inn kriselån fra foreningene.
    Er det mulig å prøve å få UiO til å støtte SPF
    med et kontor? Kan få støtte fra SiO / Cosa Nostra.
    Problem at bilag er spredd ut over grunnet mange representanter
    fra ulike steder.
    Første regnskap SPF har hatt siden 2009.
    Nytt system for utbetaling av lønn er under konstruksjon.
    Aleksi håper det er helt ferdig i februar.
    Ikke noe forskjell fra det gamle systemet,
    men færre problemer.
    Nye utlånsansvarlige får opplæring i det nye systemet.
    Bruk det gamle systemet inntil videre.

  \section{Valg av nytt styre}
    \subsection{Leder}
      Christiane Seidl stiller som leder.
      Kommer fra Uglebo.
      Var økonomiansvarlig i fjor.
      Christiane velges til ny leder.

    \subsection{Nestleder}
      Snorre Marken stiller som nestleder.
      Påtroppende økonomiansvarlig i KU.
      Snorre velges til ny nestleder.

    \subsection{Sekretær}
      Alexander Fleischer stiller som sekretær.
      Tidligere formann i Realistforeningen.
      Alex velges til ny sekretær.

    \subsection{Øvrige styremedlemmer}
      Trenger én representant fra hver forening, samt varaer.
      Geir Tore Ulvik (Regi), Emma Lenge (MF), 
      Aleksi Luukkonen (CYB). 
      Trenger representant fra SvFF. Fortsetter Silje?

  \section{Eventuelt} 
    \subsection{Signering av protokol}
      Geir Tore Ulvik og Helene Nilsen signerer.

\end{document}
