\documentclass[a4paper,norsk]{article}
\usepackage[T1]{fontenc,url}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{enumerate}

\title{SPFs generalforsamling H2018}
\author{Auditorium 5, Eilert Sundts hus}

% PARAGRAPH SPACING
\setlength{\parskip}{1em}

\begin{document}
\maketitle
\textbf{Oppmøte:}
	\begin{itemize}
		\item[\textbf{Cyb}] Martin Heggem, Thor Høgås
		\item[\textbf{MF}] Myra Hegrand
		\item[\textbf{FF}] --
		\item[\textbf{KU}] Alina Zjalilova, Ingrid Espås
		\item[\textbf{RF}] Susanne Tande, Joakim Linnerud
		\item[\textbf{SvFF}] Jonas Messel Larsen, Ludvig-Johannes Carlsen
		\item[\textbf{Regi}] Oscar Halse
	\end{itemize}
\tableofcontents

\section{Valg av ordstyrer og referent}
\textbf{Susanne blir valgt til referent, Ludvig-Johannes blir valt til ordstyrer.}

\section{Godkjenning av innkalling}
\textbf{Innkalling godkjent.}

\section{Godkjenning av dagsorden}
\textbf{Dagsorden godkjent.}

\section{Valg av protokollunderskrivere}
\textbf{Joakim og Martin velges til protokollunderskrivere.}

\section{Fremleggelse av leders semesterberetning}
Semesterberetning ligger vedlagt. Ludvig-Johannes presenterer.

Hovedpunkter:
\begin{itemize}
	\item Har ikke hatt noen store problemer, kun småting vi har fått løst relativt raskt.
	\item Har stort sett fikset opp i dobbeltbetalingene forrige høst. 
	\item Har startet å sette forfall på fakturaene rett etter de er sendt ut. Har ikke fått negativ tilbakemelding på det, men ser fortsatt tendenser på sene innbetalinger fra foreningene. Det fører til forsinket lønnsutbetaling, vi kan gjerne være strengere i semesteret som kommer.
	\item Har stort sett klart å betale ut lønn innen den 25. hver måned.
	\item Har hatt problem med norlønn dette semesteret. Vi har fått rettet opp raskt der feil informasjon har blitt lagt inn, men det er noe å være obs på fremover også.
	\item Har så langt i år fakturert for litt mindre enn i fjor høst.
	\item Vi har innført en minstelønn på 157,18 kr etter ny lovgivning.
	\item Vi har fått ny forsikringsavtale. Vi har hatt feil yrkeskode på forsikringen, og nå har vi en 1/10 kostnad. Det tilsvarer en besparelse på ca 17000 kr.
	\item Vi har fått en felles informajonsside, spf.no.
	\item Vi har også fått en logo for SPF!
\end{itemize}

\section{Fremleggelse av økonomi}
Balanserapport og Resultatrapport ligger vedlagt. Ludvig-Johannes og Thor kommer med noen kommentarer.

Hovedpunkter:
\begin{itemize}
	\item Har gått bra dette semesteret, og startet 2018 med overskudd.
	\item Tyder på at det vil gå enda bedre fremover.
	\item Har fortsatt utestående innbetalinger fra Uglebo. Når dette blir betalt inn kan vi få betalt tilbake kriselånene vi har.
	\item Et lite avvik mellom egenkapital \& gjeld og eiendeler, på 6325,44 kr. Vet ikke helt hva det skyldes.
	\item Regnskapet trenger en revisjon.
	\item Kostnaden som gikk mest opp dette semesteret er lønnskjøringen, siden prisen for det gikk opp.
\end{itemize}


\section{Forslag til vedtektsendringer}
Det foreslås å endre § 9 til følgende:
§9 Vedtekter
\begin{enumerate}[a)]
	\item Vedtektene kan endres på ordinær og ekstraordinær generalforsamling.
	\item Vedtekter må ha minst 3/4 flertall.
	\item Medlemsforeningenes hovedstyrer er høringsorgan for vedtektsendringer.
	\item Vedtektsendringer skal være klare og sendes ut til medlemsforeningene senest to uker før generalforsamling.
\end{enumerate}

Et liknende forslag ble tatt opp på forrige ekstraordinære generalforsamling, men da ble forslaget nedstemt fordi det ikke var ønsket å fjerne at vedtektsendringer må sendes ut senest to uker før generalforsamling. 

Det er ingen kommentarer eller innvendiger til vedtektsforslaget. \textbf{Forslaget vedtas.}


\section{Valg av nytt styre}

\subsection{Leder}
Jonas stiller til leder.

\textbf{Jonas velges til leder.}

\subsection{Nestleder}
Martin stiller til nestleder.

\textbf{Martin velges til nestleder.}


\subsection{Sekretær}
Oscar stiller til sekretær. 

\textbf{Oscar velges til sekretær.}


\subsection{Økonomiansvarlig}
Joakim stiller til økonomiansvarlig. 

\textbf{Joakim velges til økonomiansvarlig.}


\subsection{Øvrige styremedlemmer}
\textbf{Myra og Ingrid, pluss en person fra Filologisk forening, velges til øvrige styremedlemmer.}

\section{Eventuelt}
\subsection{Erfaringsoverføringsdag}
Vi begynte å ha en sosial erfaringsoverføringsdag med det gamle og det nye styret, der man kan bli kjent og få litt opplæring i SPF-vervet. Det vil bli sendt ut doodle. 

\end{document}