\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[norsk]{babel}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[a4paper, margin=0.75in]{geometry}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{parskip}
\usepackage{titlesec} 
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{lastpage}

\titleformat{\subsection}[runin]
    {\normalfont\normalsize\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}
\titleformat{\subsubsection}[runin]
    {\normalfont\normalsize\bfseries}{\thesubsubsection}{1em}{}

\begin{document}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\textit{Vedlegg til 
medlemsavtale mellom SPF og \textcolor
{green}{Forening} av \today}}
\fancyhead[R]{\thepage\ av\ \pageref{LastPage}}

\begin{itshape}
Bortsett fra små språklige endringer (og generalisert til
arbitrær forening) er dette vedlegget til
medlemsavtalen som finnes i RFs kjelleravtale s. 42 (se vedlegg).
Det er tre fargekoder i dette dokumentet: 
\textcolor{green}{foreningsspesifikt}, 
\textcolor{red}{strykningsforslag}
og \textcolor{Cerulean}{tilleggsforslag}.
\end{itshape}
\\[24pt]
\begin{center}
    {\LARGE\textbf{Vedlegg til 
    medlemsavtale mellom Studentkjellernes 
    personalforening (SPF) og \textcolor{green}
    {Forening}}}\\[7pt]
    av \today\\[24pt]
\end{center}

Dette vedlegget angir påslag, frister
og lignende som er nevnt i medlemsavtalen.
Innholdet i vedlegget kan endres
uavhengig av medlemsavtalen.
For øvrig vises det til punkt
6.4 i avtalen.
\paragraph{Påslag:}
\label{par:1}
\textcolor{red}{25 \%} \textcolor{Cerulean}{30 \%} av lønnen som skal utbetales
til de som har jobbet.
\paragraph{Frist for foreningen
til å registrere personale:}
\label{par:2}
\textcolor{red}{Den 3. hver måned.}
\textcolor{Cerulean}
{Den 14. hver måned.}
\paragraph{Frist for innbetaling
fra foreningen til SPF:}
\label{par:3}
\textcolor{red}{Den 22. hver måned.}
\textcolor{Cerulean}{Den 25. hver måned.}
\paragraph{Lønnsutbetaling:}
\label{par:4}
\textcolor{red}{Den 25. hver måned.}
\textcolor{Cerulean}{Siste dag i måneden.}
\paragraph{Foreningens bidrag til SPFs sikkerhetsfond
(reguleres i februar hvert år):}
\label{par:5}
Kr: \_\_\_\_\_\_\_.
\textcolor{red}{(Ved inngåelse av avtalen ble beløpet
beregnet til en gjennomsnittsmåneds
lønnsutbetaling med påslag for foreningens
kjeller i 2009.)}

\setlength{\unitlength}{0.5mm}
\begin{picture}(300, 50)(30,100)
    \put(20, 50){Oslo, }
    \put(40,50){\line(1,0){50}}
    \put(30,10){\line(1,0){100}}
    \put(170,10){\line(1,0){100}}
    \put(170,0){For Studentkjellernes personalforening}
    \put(30,0){For foreningen}
\end{picture}
\end{document}
