\documentclass{article}[12pt]
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{parskip}
\renewcommand{\thesubsection}{\alph{subsection})}

\begin{document}

\title{Generalforsamling i Studentkjellernes personalforening -- referat}
\date{25.02.2016}
\maketitle

\textbf{SvFF, RF, CYB, FF, MF, KU}

\section{Valg av ordstyrer og referent}
Emil Klashaugen melder seg om ordstyrer. Emil valgt. 
Alexander Fleischer melder seg som referent. Alexander valgt.

\section{Godkjenning av innkallelse}
Innkallelse godkjennes.

\section{Godkjenning av dagsorden}
Dagsorden godkjennes.

\section{Fremleggelse av leders semesterberetning}
Har stort sett vært et rolig semester.
Fortsatt arbeidet med å rydde opp i den økonomiske situasjonen.
Christiane har bidratt mye.

Vi har sett på det nye regnskapssystemet Vizma.
Vil gjerne at vi ikke skal måtte bruke tre forskjellige systemer hver gang vi
skal betale ut lønn (SPF-siden, Norlønn og Vizma).
Lønn har stort sett blitt betalt ut jevnlig.
Ingen har klaget over manglende utbetalinger.

\section{Fremleggelse av økonomi}
Christiane (økonomiansvarlig) er ikke tilstede i dag, men hun har skrevet en
rapport vedlagt dagsorden.

Det forrige semesteret gikk vi i pluss, men 2015 gikk likevel i minus.

Det er spørsmål om vi kan slette gjeld, det vil si, vi har gjeld
til arbeidstakere fra så langt tilbake som 2008, som muligens er foreldet.

\section{Statuttendringsforslag}
Ingen endringsforslag har kommet inn.

\section{Valg av nytt styre}
\subsection{Leder}
Leder og kaller inn til møter. Passer på bedriften.

Marlene Renø (SvFF) stiller. Marlene velges ved akklamasjon.

\subsection{Nestleder}
Hjelper med lederoppgavene. Har kontroll på e-postliste og Facebook-side.

Nathalie Dahle (KU) stiller. Nathalie velges ved akklamasjon.

\subsection{Økonomiansvarlig}
Fører regnskap. Sjekker at fakturaer blir betalt.

Christiane gir seg, men kommer til å gi mye hjelp til neste person.

Ingen melder seg. Det betyr at vi må ha ekstraordinær generalforsamling
ved en senere anledning. De i styret må snakke med personer i egen forening
om de kunne tenke seg å være økonomiansvarlig.

\subsection{Sekretær}
Henter post. Skriver referater.

Alexander Fleischer (RF) stiller. Alexander velges ved akklamasjon.

\subsection{Øvrige styremedlemmer}
Sender ut fakturaer, utbetaler lønn, lukker periode.
Fordeles blant de som velges.

Helene Salvesen (FF), Hanna Moen (MF), Maximilliano Horta (RF-regi),
Thor Høgås (CYB).

\section{Eventuelt}

\end{document}
