\documentclass{article}[12pt]
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{parskip}
\renewcommand{\thesubsection}{\thesection\alph{subsection}}

\begin{document}

\title{Generalforsamling i Studentkjellerenes personalforening – referat}
\date{13.09.2016}
\maketitle

\textbf{Oppmøte:} 
    Maximiliano Horta (RF-regi), Alexander Fleischer, 
    Alfred Mariadason 
    og Susanne Tande (Realistforeningen), Thor Høgås 
    (Cybernetisk Selskab), 
    Oskar Dønnum, Lea Tallerud 
    og Henrik Mandelid (Samfunnsvitenskapelig Fakultetsforening), 
    Tora Caspersen (Filologisk Forening)

\textbf{Ikke til stede:} Medicinerforeningen og Kjellerutvalget


\section{Godkjenning av innkalling}
Innkallingen ble sendt ut akkurat 14 dager i forkant av
generalforsamlingen. Klokkeslett er ikke spesifisert
i vedtektene.

\section{Valg av ordstyrer og referent}
\textbf{Ordstyrer:} Thor Høgås, godkjent.\\
\textbf{Referent:} Alexander Fleischer, godkjent.

\section{Valg av styreroller}
    \subsection{Leder}
        \begin{itemize}
            \item Innebærer mest ansvar i SPF og i Altinn.
            \item Kontroll på papirer.
            \item Leder møter.
            \item Thor stiller til leder. Velges ved akklamasjon.
        \end{itemize}
        
    \subsection{Nestleder}
        \begin{itemize}
            \item Kaller inn til møter.
            \item Lage dagsorden.
            \item Oppdatere e-postliste og tilganger i wiki-en.
            \item Vara for leder.
            \item Lea stiller som nestleder. Velges ved akklamasjon.
        \end{itemize}

    \subsection{Økonomiansvarlig}
        \begin{itemize}
            \item Fører regnskap.
            \item Betaler regninger.
            \item Sjef over Visma E-accounting.
            \item Oskar stiller som økonomiansvarlig.
                  Oskar velges ved akklamasjon.
        \end{itemize}

    \subsection{Sekretær}
        \begin{itemize}
            \item Henter post (PB71).
            \item Skriver møtereferater. Legges ut på wiki-en.
            \item Har oppdatert wiki-en forrige semester.
            \item Susanne stiller som sekretær. 
                  Susanne velges ved akklamasjon. 
        \end{itemize}

    \subsection{Resterende styremedlemmer}
        \begin{itemize}
            \item De resterende styremedlemmene er Max, Tora
                  og representantene fra Medicinerforeningen og 
                  Kjellerutvalget.
        \end{itemize}

\section{Bestemmelse av rolledelegering}
    Vi har to roller:
    \begin{enumerate}
        \item Lukke periode og sende ut faktura.
        \begin{itemize}
            \item Kjellerutvalget (KU) velges. 
                  Medicinerforeningen (MF) blir vara.
            \item Thor stepper inn frem til KU og MF har fått opplæring.
        \end{itemize}
        \item Betale ut lønn.
        \begin{itemize}
            \item Max gjør det! Tora blir vara.
        \end{itemize}
    \end{enumerate}

\section{Eventuelt}
    \subsection{Nytt lønnssystem}
        \begin{itemize}
            \item Oskar har vært på kurs.
            \item Visma er i ferd med å utvikle lønnsystem
                  (Visma Enterprise HRM).
            \item Vil sannsynligvis gjøre det enklere for oss å betale
                  ut lønn.
            \item Oskar sjekker det ut.
        \end{itemize}

\end{document}
